左膠日報 - 拜登成功上任美國省領導人, 一哥表示今晚終於可以殺人了

鄧炳強表示大快人心

成功滅聲